Admin 請問點解封鎖唔到post 通知？

已封post 樓主
但留言 俾人quote 左照收到通知

請你搞搞佢？ 感謝

quote 你果個，你有冇block 到？

得 ，明
即係逐個block